Hij vergat bijna dat zijn vrouw hem verlaten--had gevlogen met zijn naaste en liefste vriendin--totdat Lilias bij hem kwam, met witte wijzerplaat en trilt lippen, te zeggen dat noch zij noch Barker kon vinden Esmeralda.
"Esmeralda!"
Hij herhaalde, vaag.
Vervolgens een huiveren liep door hem; maar hij beheerste zijn stem en beantwoord, bijna achteloos--te onzorgvuldig--als Lilias was in een staat te houden: "She is afgegaan naar Londen," zei hij op een droge voice--"--Lady Wyndover's.
Ze gingen onverwacht en--en links word met mij te vertellen."
